hi 淡友 (601)

幾時hi龍友 (1)?

hi club 友 (1)

Hi JJ

Hi金鐘（2）

miki又比人托

25950 +2

啲女俾你地食晒

夜期千升，星期五千跌(出CPI)如果係勁，一定加息

美女咁high

Sq今晚有機試14

唔洗啦
我食飽飯

最後去燃左 Gay club 就攪笑

可能仲啱大家口味
都係拮窿姐

有冇牛軍兄弟 今日入左牛 羊左6舊

唔出奇

班友成日呃撚含

唔叫我

大家可以更加緊密

牛軍出黎 沖

老美又慢上，溫水煮蛙

Hi 基友 （601）

你掛住食魚香茄子

諗起雷軍利益輸送到林病

好過空手而回

夠我考完個保安牌

再食埋晚飯都岩

261 熊可否不死

聽晚有fed會議記錄

夠 買張都會票
剩返的買M記10蚊做lunch

呢排俾個市辣著左之後
就變番聖人mode

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

必須死

先有得落

你贏開都5位蚊架喎。貼第二張上黎

早知我跟埋一份啦

有好過冇

我唔信

咁你點睇。
大家都係估炸

咁岩嘅
不過我未扣手續費

Short put

巴打冇計喇 轉牛啦

我都未扣 又會咁岩都係610

我啲期貨黎
唔識期權

等你落場

我注+1 25724入
25742平
好on9

震走我上星期注+1 就驚死 唔敢買

我張827 都係羊30點平左

25950 +2
挨過6點半，25987平

今朝好彩跌一跌先 再追-1
唔係都救唔番我琴晚張-1

想跟

冰巴買左咩

Body language

Do you have a dog

no

都唔係而家既事啦

咁荒淫嘅 以為入錯post

hi 淫友

鏟巴入埋黎吹下

今日擺明撚狗

開緊淫p

要238啦

之後嬲嬲地，尻玩demo本身有101萬，牛熊尻買齊都輸100k
我都係收收皮先

佢地講果d 完全搭唔到嘴

係咁玩燈制

你話夾得起架
穿239就要止 可能上243

來忘掉過去 來淫賤派對

咁我出返去先

夜期最高26001

唔好亂講，好靈架

掛定sqqq 14.1 溝貨

hi 雞蟲 （1）

00 你番來啦

痴線 咁就一世嫁喇 玩還玩 留返條命

組團整個淫賤party啦 好過輸錢比輪商

係囉，佢地好鬼曳既 跟我入房我地慢慢數格

Wrong
I am very thanks them <===

Ching 咩路

想問下用SP Trader買期，可唔可以係開左倉之後先set追蹤止蝕？

正正經經既人上下興趣班仲大機會識到正野 試過上pottery / 油畫班識到純情文青靚女

how

睇回魂夜

學生時代去補習班都係唔錯, 可惜我細個時冇去
但係我去學日文 d 同學都係姨姨黎既

Btw, 聽講女仔都會報 Yoga 同埋 Thai boxing class, 話唔定你地報都可以識都女

我學yoga全女

有汗味

因為男仔學 yoga 好 gay

日文我諗睇運
識唔少女同事都有去學,不過比較夜既節

YOGA唔太岩男人上
thai boxing你要同教練爭

但林德信又好型

男人我諗得高溫yoga好小小

留曬汗仲正

雙頂 dlgh快跌

或者我地講番個市先

唔係話今日 announce 中美會議成果? 點解咁耐既?

唔知幾時完 孟晚舟單野可能就快講

似回馬槍

大棍

晏就已經講左坐穩

派錢咁派 未上車快d上

美股高開夾埋最後個浸跌啦好嗎 再升連一浪底都穿

嚟緊睇咩

好想追

老美痴線 242見

Ig我試玩完啦 refund 得唔得 當我無玩過

睇下今日無走淡倉 係岩定錯

呀！！！！沖呀DLGH

熊籤

老美都鳩夾 針得

淡友太心急 做得太短
唔係諗住一沽就直落嘛 睇出邊街d個淡唔淡先
我都有淡倉 唔貪心未重手住 預上面再挾多500 600都唔怕

證明講淫野會升

call put 6:4

牛熊 4:6

大家都知我好少過夜，過週未

如果聽日高開
會覺得自己好廢 成日都唔肯果斷

咪呀阿羊
你咪做好呀

我睇圖都驚左啲消息

上完去就可以牛籤

有料

26011 -1左
有種再夾

NQ 6550

一講就夾

即夾

納DEE又棍上

我有牛呀對沖呀

係咁夾 唔通大戶收到風傾成夾左先?

仲升緊

呢到無女架

正式宣布, 美女淡友可以針得

係

好大棍。

牛三到啦 牛軍 上 吽吽吽

美股一早升咁多會發生乜事？

姆姆有無追

有你同00
不過我對堅巴比較有興趣

牛三

今日又輸千幾蚊。。 就黎破萬

驚閪

亂一亂入 話時話邊到食生蠔多款價錢又正路

238都前頂底0.5
做b 0.5咪上242 驚閪

冇 得返少少Q put 做dt 算

我今日先去割完前列腺

叫左你平時唔好打咁多飛機

蠔吧 銅鑼灣

我睇升 又唔敢買
沽就更加唔敢沽

空虛呀嘛

夾死啦

棍棍上

搵我填補下

你仲有錢夾 含指聽日264都到了

我都係今日見到引熊引到出曬面。。只係少注追左做dt

無 啲錢去曬Q熊

Q 熊

得257平左注+1

cls估唔到咁升得

都唔知買咩好

尾市想斬 無人接 又無串流

就出版號消息 。。
唔怕被挾？

maggie頂位三針

我覺得玩qq牛熊仲刺激過恆指牛熊

蟹緊咋...唉屌 睇嚟要開市不問價掛低兩格

係時候開始沽老美了

大戶唔係廢到262都開唔到呀?

175

記得你330打靶 祝福你

熊軍幾時止蝕呀 down聲提我入呀
最多贏咗俾少少你

尾市硬淡入左牛對沖

今日d吉利牛死得好慘

邊個咁傻

NASD

HSI?
如果係DJI又即時落番

大屍入貨未

真係, 夾到好想走

重貨全源 死剩一隻

回翻比你地上牛車又冇人敢上

係呀

咁就啱啦，證明好近頂
開始100點1張細期 穿阻力位整張大

熊！ 熊！ 哈！

小熊巴情況如何

驚你上錯貓車

其果如果真係咁睇好 ..會唔會咁早放哂好消息出黎俾散戶提早偷步買升呢

有冇人記得上次G20 係唔係都係一十放哂風出黎？

冇風，氣氛慘淡
結果牛軍賭贏 大勝700點

冇呀 果次冇乜風放出黎

其實升先好，如果你想踩爆地下舊冰，原地踩唔夠力，你會點做？

緊係跳高先啦！

有無人覺得玩個股輪 好過玩指數輪？

岩呀你玩多d
課多d金呀

巴打啱

呢個比喻真係一流

有時會
但我14659夾緊

搵緊ig傾refund 阿

唔好跳咁高就得喇 只要穿到塊冰 下面就係無底

未

跳冰式下跌

最驚無浪食chok上chok落...
我要食1500點先追到數

老美牛B 0.5

如果SIN 腳點計

平開

有無人納DEE山頂追左CALL

唔好跌啊 港女上263啊

點睇都唔是行b吧

對沖左升跌都唔關我事了 哈哈

一唔講淫野就唔再升

有無人呢幾日put左ga

睇到咩

夾死喇 :'(

Put左典算 66姐救我

但如果今次升穿20天線 就gg了

全部都有put

66姐幫我地call車去ifc

我係咪應該調返轉頭問有無人call左 個個都put ge

有無功課抄呀

上星期五

涼都唔敢沖 幾時出消息呀

我係想知點解你地唔等埋開完會先 係咪睇到d咩

之前入左小米put
今日放哂
轉入番小米同175 call

聽日小米……員工

知道有阻力都唔敢put 一個好消息可以即刻轟穿

呢兩隻見佢地超賣左好多
想入少少玩o下
最多咪嘔番小米put o既profit
冇咩野

見左技術頂入左注dji -1姐

睇下你覺得如果有阻力調頭ge話 會跌幾多點 係咪一日就跌晒

賭大細使鬼睇

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

市場分析
員工行使價

岩 賭場黎
等埋聽日先果啲先算係投資

MIKI係咪夾夠啦

回緊氣 一陣再夾

唔講溝女唔識升

過242真係會唔識炒

一定未啦 呢度仲有人想沽

快call上260

夾到傻撚左

係，即刻回

26019 +1食10格先

雙頂

我準備all in call

哇

連期指都隊唔穿260

一大棍
無la無la

Call得

咩棍嚟

IG 呢棍幾丁點做咩

幾十點

棍落完又上
德仔1％

美金對日元升緊
美期有機會繼續夾

又大棍

棍上又棍落

同一幅圖 大家睇既野真係好唔同

大戶CIVIL WAR

依個係道正期？

好撚準
我今日都信信地邪入番小小CALL睇下點

ig also

We won’t back!
We won’t back!
We won’t back!
We won’t back!

市都未開就棍來棍往

棍上

痴線

又棍

Talks with China are going very well

大長針

唔好呀

咁都升

一提又升

咁都有反應

真係講中，今晚有大棍

提下都升 痴線
專心做gym算

old news啦咩唔係

笑到仆街

師公 twitter

咁點會唔升

有邊次唔係very well

唔關你事 係老侵

好彩頭先平手平左-1
26071開番 -1, 食番幾十格先

咩都有買

ig右邊果欄twitter 真係幾有用

I am very thanks him

做淡淡真係好撚慘

要俾全世界逼害

師公出招

師公肯反手熊未

間接
所以日後hi好友要改hi淫友

係咩? 我唔多覺好 relevant 既?
佢 show d 咩架?

嚇到開左張+1

引人入市

Thanks him lo mei

夜期261

港女261

千升了

hsi 26107

跌得啦咁

thanks China sucking my yummy white cock

以後都唔會啦 會影響經濟係發言可能都搵其他人講 唔係點連任

261。。。

6969696969696969696969

就黎痴線

好彩淆底斬哂今日

two of the FOMC member giving a speech on tmw night

cfu又嬴 我知錯啦

Cow 3 is coming, ARE YOU READY !!!!!!

仆街聽日睇來要走佬

美匯升 布油升

聽日要搵樓針了

屌一追就出事

繼續坐到2046

別人XX時我XX

so oily

拎去登雪山食成年都得

老鮑又突襲

係我影得差

成個欣宜咁

我冇份炒，但睇過張圖真係

唔知今晚開市會點

真係饑荒都唔怕

個背好撚厚

厚切

Goji?

千升

係我唔好 留返比細佬 佢真人唔係咁

我之前係gym room見到條女練到個patpat 線條好正

有埋波嘅話依啲先好啪，個種手感，屌撚到佢啪啪聲
同屌瘦骨精係冇得比

外國研究

停啦唔好再升夾爆

早知少量牛過夜啦....

COMFY FOOD, BIG BOUNCY ASS !!1

月K 同 週K 應該點睇? 週K叉上去係咪會仆街?

係有根據嫁

運氣差嘅女孩
通常都笑唔出

好似認得d野，不過我果頭得p記，放心

夜期好硬

想企261

有無買上
夾到我呢

屌，9up 10樣梗有一樣中

信念

人哋冒着生命危險影相
好心你地就唔好喺度嫌三嫌四啦

週k叉上去 屌你牛市咩

想買
但係我又唔想我嘅病情更加嚴重
今日無晒號睇醫生
睇左其他科

推車

仲有一粒鐘都無就開市

好緊張

Dji終於識上

CHINA-U.S. TRADE TALKS TO CONTINUE TOMORROW, GLOBAL TIMES SAYS

wtf?

283喎

升完未

傾得成，而家傾details, 升

Cfu咪講過會傾到星期三喔

cls市
就快238

跌啊⋯⋯點解仲未跌嫁

都係食糊先好high

有咩出奇姐
股票咩事都會發生

一陣突然真係減息，你點頂

市場概況 > 德國DAX指數
INDEXDB: DAX
10,880.98 +133.17 (1.24%)

+5

+3

上到283真係B喇 仲要尾水添

264見

升跌都一堆人high 架啦

多謝無話兒

不見不散

24333 -> 0.618
23831 -> 0.5

makes wise decision.

一張美期-1對沖港女+2

有巴打同我講隔黎GROUP又有討論緊我條CODE, 有幾條問題經常有人問:

1:唔可以租完之後下次唔租但就一直用, 或者自己拎黎改咩?
答: 唔得, 因為我條CODE係以加密形式SEND比你, 你係見唔到入面既STRATEGY, 另外條CODE係有限期, 只係FOR當月使用

2: 咩收費?
答: PINNED FILE有個PDF, 睇左內容先, 如果有興趣自己WHATSAPP我

另外想回應埋一個叫大丁既巴打, 你話因為用我CODE輸左10幾萬, 我想邀請你證明比我睇, 因為用左我CODE而輸左10萬, 你CAP圖比我就OK, 我可以全數賠返比你, 你輸幾多賠幾多, 歡迎你WHATSAPP我: 5138 1599
(因為過去半年, 用緊我CODE既都係NET PROFIT緊, 所以其實我懷疑緊你係咪真係用緊)

另外你話我條CODE勝率低係問題,
不如我問1條小學數學題,
STRATEGY 1: 賭100次, 嬴99次1蚊, 輸1次,1000蚊, 勝率99%
STRATEGY:2 賭100次, 嬴1次1000蚊, 輸99次1蚊, 勝率1%

你會揀1定2?

佢都幾大口氣喎

佢真係當股市升係佢政績

24333

點解你個 twitter 有牛牛個水印既

死老野又出口術

等266先沽

大家俾人夾爆未

我牛牛copy過嚟

今晚千升好無

突然間形勢轉左

23831 sin la, 24333 only tmw morning 10:00 a.m. Trump trump speech

睇黎唔洗出消息都識上

垃圾硬淡都幾慘

不過我有隻261聽日都要死

側到離晒罩

未射

4號個日熊仔係 11,336 張

you have pair cow bear, where is good to open position??

加多張大期先 今晚262，聽日下午264

由佢挾

愈左俾佢挾爆

美金96喎 睇睇路好

隻sqqq就快挾死啦

same 不過細注 14再加

10:30開turbo直上

今晚day trade都夠食

美股夾到有d頭痛
港股倉底就算數了

真係袋汁都出埋黎

都係 再跌再溝
習慣咗臨訓前入 訓醒當睇六合彩咁睇上定落

好彩無買美股

266嗰日睇會覺得係276

Hsi算係咁 仲未爆上有得上車

納指好似過左0.5了？

美股最大浪已過

依家大型range橫行

識升唔識回

過左了

原來美股彈左就黎618
坐下佢先

好朋友真係好朋友

btw 好友淡友都係 做太短
下下重手要個市即刻行俾你睇
時間偏差一兩星期 or 幾百點就嗌救命嘅不如唔好玩
貪心同無耐性係最攞命

其實炒咩都係

布神會唔會考慮整注sqqq

6700見

深夜有無壞消息幫下拖

所以好多巴打又壯烈犧牲左

又近又唔挾得

比人震兩野就xxyy

唔坐定一個方向點都死啦

你玩即市咁勁就話姐

不了，等港股A股做埋個底，全面渣貨好過

好痛啊

睇個勢都會

Dji今晚上唔上到240

依家已經b緊

仆街千升日 好快上3萬

熊軍士氣還好嘛
熊 熊 哈

日日搵位+都有得執 feel到個b字

Good, 再等下先

慢熊要行慢B 屌咁撚難玩

已開
雙開

?

+到有機會出壞消息為止

B唔一定要大升，可以橫行幾個月再行C

留本玩c好過

塔咩車去ifc 最快

taxi

會好難忍

我隻熊 我隻QQ
又要打把 CLS

等overshoot出手

明

死哂

巴打開沽定咩

兩日豬幾幻

agree, setting 273xx is a very good cut loss level...

話時話晚晚舟放得未

真b其實點可能細過272收呀

一升全世界人又叫b

聽日call輪隻正股同我高開6%以上

說好的一月地獄列車呢????

249 咪到左站，依家天堂快綫，直達272

真b其實已經完左
依家只係入c既磨市
差一個trigger point

熊三巴去左邊

ma ar, i am so lost

打咁大段野都咁多負評
下次都係收埋自己食
係度鳩叫算

去左 餵蟹

睇下有無24000先

牛三牛三

我有like
大家真係唔好負皮啦，啱咪聽，唔啱咪next

睇黎我隻271熊都好快俾人打

仲有2分鐘

dont need to give a shit la...

飛緊的去IFC

唔洗理人 大致上都認同你既講法

238

升災

如果咁睇既話267係分界線 日k過267我會認為b浪未完 267就調頭就確實係c2

兜埋

牛軍們，party time

牛b死了

c2, highly likely, how high on c4?

兩分鐘升150

真b浪 唔做熊軍喇 牛市喇

港股太牛了

我到而家都好憎戈條八婆
明明過夜訓醒可以食幾百點
點知變左幾十點

好勁

比你啦

開左238
好驚添

假設c浪咁大膽既想法既話? c3最多會由267開始可以用黃金比計一計 但咁既話個b真係完既話其實真係太唔合比例

直上244啦

我等緊signal

唔好理個 d 人啦, 股市估市

堅持信自己呢個星期到位再入

我都係靠估

有位的話預埋我

升完 美女238到頂

我等你緊signal

259熊 263熊 兩隻打把加埋豬10K
Q PUT10K
呢鑊唔針唔得

indeed, it would also break 273 ??

1個月人工姐

早幾日個裂口未補晒，聽日又裂口升，短時間兩個裂口，應該好快到頂。

保持觀望先
美女

我等緊你signal

238攻防戰

一講完就升返

Q PUT 聽日應該唔止蟹10K
2個月人工架啦 要針

係哂你講個d位到爭扎緊

3k 13 Put @95 Maturing Feb,
my spring bag water

16

升完叫醒我

spring pocket dies

恆指夜期45度完美行上去

30點range

hsi 冇咩點跟

3k is okay ge, cleared all my QQ put on last week

硬淡投降未

星掛 最合理

Dji 834-2

俾佢夾爆
b浪了

全面向上睇

9up下
要沽都沽美股 唔好搞港女住

China and US make progress on trade - report

淡友唔易做

勁

當佢係x浪睇就合理啲 x浪可回調牛市調幅既15至30％

嘩, 真係跌緊

gun 850 -1

沽？

very hard to play, just learned counting wave la this bear is nontypical bear, wave more comple

828 平

上3幻

熊市暫時唔敢睇太高
今日放左隻熊 反手入番牛 目標升到263至264就會食
之後睇情況先再決定做邊一邊

呢個位行28000 2萬9都仲得喎

hsi 回番
熊熊哈

w x y浪

我都覺得係

大棍跌到傻

tommorow trump trump 10am speech

高開then 拉大陰

你地個個跟CFU沽又唔投降
搞到佢著返燈

789食

23789 +1

納dee應該可以上到7146

唔通呢個就係傳說中既裂口回補

Cris

會唔會出shooting star呢

出左支避雷針，堅定留等多一粒鐘就知，先行徹

係未要溝沽

Cris
多謝你，補補血先……

夾左幾日唔敢入市
但睇chris兄啲位都好準下

等大佬拯救傻散

希望我今日all in牛既決定無錯

補裂口再破頂

加油二等兵Ching !

cris 兄短線真係有料

去做野先，轉頭見……
搞埋d手尾，收工

收26250

今晚分分鐘爆個消息6700 / 插落去6400

dji落番哂

好在今日手痕止賺哂d熊

唔會 死撐唔耐

非國防資本貨品訂單（不包括飛機）
JOLTs職位空缺數 (11月)

一陣出完數據夾上天

幾點知?

now 仲有1min

嚇我唔到既

死力打幾十個+1已經有262

跌喎

數據唔得,唔加息
升

但落喎

根本任撚啦
好＝經濟好＝升得
唔好＝唔加息＝利好＝升得

本身想trade 夜期.
成晚都唔得閒~
唉.

各位硬淡要悔改
最少都要入牛對沖

JOLTs職位空缺數 (11月) 6.888M vs 預測7.063M

美国11月JOLTs职位空缺(万人)
前值：707.9预期：706.3
公布：688.8

美女應該要回落返一兩日先啦

硬好絕不悔改

DOW 23800 阻力
升破即見 25000

利申今日重call

睬你都傻 再試238

250人唔笑狗都

頂..
個blog d 圖死曬既

納道應該今晚又V

人唔笑狗都識得買

等多一粒鐘先，或者2am後

美女牛軍全面進場 殺呀

又升

屌穿238真係悔改

DH應該未見? dji

又v

ok

點解無論大升定大跌，呢道都無人輸錢咁勁？

今晚難小小

升到尾阿

全部做PAPER架呢度

唔肯定，等緊signal

其實個個已止蝕

夜期咁都唔上埋262 上左睇下會唔會落就知到頂未

咖喱仔又被人夾爆？

巴打是咪玩algorithm trading?
如果新手想接觸有冇入門書推介？

唔通240

挾左好多日喇

但冇咁快爆既

你有追post就知呢期大把

抱抱

已止蝕

50巴, 我已止蝕

個個喊哂口喎

你走呀

咖哩仔
我岩岩又入左錢
可以夾2千點

238 納dee掂埋前底差在未入燭身 到底今晚有冇機會見頂

夾到絕望就係機會啦飛雲

2000點

順手入埋比我 ?

有啲想買大摩

238開左
唔好再夾我啦
我滿足架啦

到頂了

Yes
有點慚愧，因為都係上網揾source & data，仲有個師父指導我，多年前再出身去不斷optimize個系統，所以真係無乜點睇過書 sorry bro 🙏🏻

一野30點

嘩嘩咁大棍既

大棍向下突破

Thx

棍落100點
有咩消息

巨棍

傻閪市

2019最好笑笑話：牛軍

Cris bro Nasdaq 沽很未??

熊軍又開始high，代表引熊

得*

如果我而家一入番又俾佢夾咁點算

冇啦 overshoot多左 再上真係熊市玩完

26100穿

唔好跌呀

都未轉燈唔俾HIGH
穿翻0.5再講

早半個鐘先個個b浪

thx

又止蝕

死啦我覺得會再試多次添
點算

岩

美股咁早跌又v

HSI probabaly 262 to 265 ...looking DJI

咩事回咁多

我236開左注 打算confirm開車先再追多注 食少2 300點但唔驚會再夾

準備定止蝕

咁快回？！